我中學同學係黑警..我都唔知點好..

我發現我中學brand 1 英中 都唔差，但出左好多黑警 我唔知要unfriend幾多人 心好難決定

全部都unfriend

你同佢地仲有冇聯絡先
問吓佢地點睇
如果冇聯絡嘅話unfriend算吧啦

聖詩感化佢

太多

問左點知被unblock返

佢地無表情

全部都唔值得做朋友，點解唔unfriend呢？

Brand 1仲話英中

有d同學話，佢哋唔一定係打人既警察，睇唔到唔好隨便評價人地咁樣，搞到十五十六

我都感覺到可恥